港共回應69遊行：我就係要過逃犯條例 吹得我脹咩

好出奇呀